In de wanhoop van haar gevoelens, besloot ze in één keer meer, en, zich tot Elizabeth wendend, zei: "Juffrouw Eliza Bennet, laat mij u overhalen mijn voorbeeld te volgen en een te nemen draai om de kamer.
